如果我係林鄭已經無野好驚

100萬人出黎打卡影相
和平有序 小學生返學都無咁乖
佢睇到遊行就黎完 串到即刻出新聞稿
已經大概估到林鄭個睇法係點

成班垃圾 不外如是

郁我呀笨. jpg